Airpods 係地表最強

有冇類似airpods既耳塞式藍牙耳機推介唔要入耳式既

AirPods 2

唔要airpods系列

淘寶啦

地你老母表

漏聲

喺巴士見到人用都唔知屌唔屌佢好，但佢真係戴左耳機

除咗漏聲真係屈機，我都想搵個true wireless可以取代到佢

請問睇片聲畫會唔會唔同步？

地表最強垃圾

中撚左輻射
第一次見咁撚樣衰嘅人

見親人搭𨋢次次都全𨋢聽到佢聽乜

仆街 我咁靚仔都冇佢咁有自信

遲d都買